點解2025中國製造唔講遠D?

搏大家太耐唔記得

講咁近 到時好易又記返起架嘛